唔知點解成日放屁。。。

得果十幾歲
唔知點解個肚成日脹脹地但又屙唔出屎 成日放屁 仲要臭到喊
返學果時要忍成日
一日十幾廿個。。。
點樣可以少d放屁
跪地求教

食屎大？

脾胃寒，天冷飲常溫水都覺得凍，我都係咁，飲水飲下熱水，生果食蘋果，食下薑食下栗子，老薑番屎糖水

塞住佢...

有咩遺言